講真其實叫到冇人講Myanmar 啲事 就知道其他地方人點睇香港

睇下而加一個熱門po都冇就知道
將心比己 係其他國家發生同香港差唔多既事冇人講
咁你覺得如果香港冇講嗰邊嘅事
緬甸嗰邊又會唔會趕返香港呢邊嘅事？
近排佢地連網都冇得上
即係希望大家可以多d支持下d爭取民主，自由既人姐
咁你幫人，人地咪幫返你囉。

屌你用下腦 用緬甸同香港比
昂山素姬做過咩你唔係唔知呀